住公屋果然係人生贏家喎

人生早人一步到達終點

同一個topic你要開幾多個post

屌你老母，連仔做野未啊

唔開了

你做乜

冇洗